[金像獎］只要妳贏，我才不算輸

Over-interpreted